[超級無敵聖基亞 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[479]

Bot狗

屌你老母

Bot9 dllm

馬達點打lin個位，lin係下半場跑到無氣，連個腦都hand 機啫

唔撚識開米學人開啦
屌你老母

又係你

棄po ok?

樓豬屌你老母！！！！

屌你老母啦
下次再係你搶就是9彈推另一個

屌你老母bot狗

Po霸

Bot9 lan la

👌

有冇第個推

搵人開推第二個啦

夜子快d開個新

屌